\section{Belanghebbenden}
Het project kent belangrijke stakeholders. Het is van belang om de verschillende belanghebbenden in kaart te brengen om zo de kans van een succesvolle en correcte afronding van het project te vergroten.

\begin{table}[H]
	\begin{tabularx}{\textwidth}{| X | X | X | X |}
	\hline
	Belanghebbende & Aanspreekpunt & Verantwoordelijkheden & Belang \\ \hline
	Ontwikkelaars & Jorgen Horstink & Jorgen Horstink (hierna Product Owner)is mede eigenaar van MoneyMonk en verantwoordelijk voor de technische ontwikkeling binnen het bedrijf. Hij vervult de rol van lead developer en vertegenwoordigt de andere developers binnen het bedrijf. & Het belang voor de developers is het eenvoudig defini\"{e}ren van nieuwe metrics en dimensions om nieuwe rapportage mogelijkheden te geven aan de gebruikers. \\ \hline
	Het bedrijf & Jasper Horstink & Jasper Horstink is mede eigenaar van MoneyMonk van verantwoordelijk voor de marketing en het bedrijfsaspect. & Het belang voor het bedrijf is voldoen aan de eisen die de gebruikers stellen met betrekking tot rapportages. Daarnaast om in een later stadium een nieuw segment van de markt beter te kunnen richten. \\ \hline
	Gebruikers van MoneyMonk & De support medewerkers (Operators) & & De gebruikers van MoneyMonk hebben verwachtingen van de snelheid waarmee de informatie wordt opgehaald en de correctheid ervan. \\ \hline
	\end{tabularx}
	\label{table:belanghebbenden}	
	\caption{Belanghebbenden}
\end{table}

De wensen van de belanghebbenden zijn tot stand gekomen door verschillende gesprekken te voeren met de Jorgen Horstink (Lead Developer, CEO), Erik Gerritsen (Developer), Timme Romberg (Ontwikkelaar), Jasper Horstink (CEO) en door de wensen van de klanten te analyseren met de Operators van MoneyMonk.